召集90後，生日禮物集思廣益

男朋友就嚟生日，想為佢準備一份有心思嘅禮物，喺第二個post入面見到有絲打補送返未拍拖之前嘅所有生日禮物，覺得個idea好sweet，想仿效下。

男朋友92年，有無相似年紀既清可以分享由一歲到二十歲大家鍾意乜嘢

爆炸盒 放滿晒你哋做過既相係裹面囉 之前幾興
或者自己煮餐飯俾佢食 講真個疫情咁嚴重都冇乜好送

爆炸盒整過因為一齊好耐所以好多都送過，R曬頭，多謝你意見呀